{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011638",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스텔 베이커리"
    },
    "text": "パステルベーカリーは天安小麦と天安もち米、天安小豆を利用して直接作るローカルフード売り場です。 ここでは様々なメニューを提供しています。 薬菓クッキーは4,500ウォンで購入できます。 また、レモンポンドは4,300ウォン、カーネーションは33,000ウォンで販売されています。 個性を込めたモヤク科は4個で5,200ウォン、奏楽は4個で6,000ウォンで購入できます。 どら焼きロールは5,000ウォン、あんぱんは2,000ウォン、手作り大福は1,500ウォン、大福揚げは1,200ウォンで売られています。 また、塩パンは2,500ウォン、エッグタルトは3,500ウォン、モカパンは4,800ウォン、よもぎ餅は5,500ウォンで購入でき、2~5月初めに生産されるきな粉餅クリームパンは4,000ウォンで販売されている昔ながらのかき氷は6,000ウォンで売られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パステルベーカリーではどのような食材を使っていますか？",
            "answer": "パステルベーカリーでは天安小麦と天安もち米、天安小豆を利用しています。"
        },
        {
            "question": "パステルベーカリーで購入できる商品は何ですか？",
            "answer": "パステルベーカリーでは薬菓クッキー、レモンポンド、カーネーション、モヤク科、奏楽、どら焼きロール、あんぱん、手作り大福、大福揚げ、塩パン、エッグタルト、モカパン、よもぎ餅、きな粉餅クリームパン、かき氷などを購入できます。"
        },
        {
            "question": "薬菓クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬菓クッキーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カーネーションの値段はいくらですか？",
            "answer": "カーネーションは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モヤク科は何個でいくらですか？",
            "answer": "モヤク科は4個で5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "奏楽は何個でいくらですか？",
            "answer": "奏楽は4個で6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どら焼きロールの値段はいくらですか？",
            "answer": "どら焼きロールは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "あんぱんは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り大福の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り大福は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大福揚げの値段はいくらですか？",
            "answer": "大福揚げは1,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "モカパンは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎ餅の値段はいくらですか？",
            "answer": "よもぎ餅は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅クリームパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅クリームパンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 485
    }
}